全能嘅連登仔，有無人知呢間寵物店喺邊？

推

大圍

大圍邊頭？

我唔肯定係唔係喺大圍
你揾間嘢做咩

點解要搵？
有無影埋隔離舖咩名？

會唔會係呢間 雖然張圖無影到個鋪面
但啲鏡面位同冷氣機位都幾似樣

元朗依個位係獸醫診所黎 唔見有依間寵物店

獸醫附近係有寵物美容鋪，但唔係叫dog come